香港人就喺充斥著呢啲蒲精雞蟲的士狗,所以永遠都唔會贏到武肺

又唔見台灣係咁?

第5波gogogo

特首唔同

戇撚鳩